拜燈街頭被追問電郵門事件 當場走人

堅過石堅

佢地而家取消晒拉票活動

話要為辯論操練

［美國版721］［極醜惡］受害者tweeter account被滅聲

訓係度都贏 唔拉票啦

Twitter正一豬隊友，明明唔搞咁多事冷處理一早完左，叻唔切

以民煮黨既以往既反應黎睇 冇否應 即係承認左

估唔到民主黨連語言偽術都唔講 直接當睇唔到避開就算

拜登贏緊夠票，支持者可返屋企休息不用投票

「我無稿啊」

左膠：fake!!侵又搵人偽造條片出黎

明知對手吱牙膏 講多錯多

左膠正常反應黎 由小學老師到大家教授 一聽到人支持侵就踢人出GROUP DELETE人RECORD

如果美國人都係要投拜登上去 唯有講支那國運太強 抵美國收皮

佢根本唔敢答
想靜靜地贏條友 咩都唔回應

嬲+無力感好重

駁吾刀但我登民調仲贏緊架

驚閪
我登訓係度都贏

PR都唔識做

咪唔好答
等參議院聽證會度收佢皮

民主黨控制曬左派媒體
Twitter facebook洗曬所有負面新聞
乜野係PR

其實連民主黨都無咩回應
成件事好似默認

同埋應該唔敢亂回應
因為仲未爆晒出黎

咁多左膠，佢哋會自己開波啦
twitter自己出手真on9

夠票？拜登謝埋票啦

Dem唔出聲，媒體滅聲=侵又老屈
我登又贏

垃圾民主黨話因為係假既所以佢地唔答wo

一開頭有小部份人係咁講
但越爆越多之後, 已經潛撚晒水
PELOSI 都好似無出聲

TWITTER 應該即刻改演算法, 另好多人接觸唔到呢篇新聞
而唔係柒到亂鳩咁BLOCK人

宜家重點由拜登醜聞，變成自由派壓制保守派言論自由同新聞操守既問題，立即多左好多野比共和黨攞黎用

Bye登

演算法一早就改左
conservative既新聞不嬲都係沉底
所以點解自由派既agenda永遠置頂

Twitter FB幫倒忙

仲有人笑鳩佢

左膠：我睇唔到，我唔知道

叫隔離post d柒頭過黎 話侵on9 講野唔經大腦 似小學雞
敢過黎面對未?

諗起佢

Twitter censorship觸動到左膠言論自由既底線，同時開始質疑民主制度係咪已經到達末日。

多謝Twitter

兒登仔話我登民調仲贏十幾%喎

贏緊唔洗睇 唔洗出街支持登登造勢了

牙登：

但左膠自由派都係會blame 侵

一出黎就好似tbb咁比追擊啦

Pelosi 呢排仲要話要彈劾Trump

馬道立.gif

佢唯一既工作

多謝 Twitter FB 幫Trump助選

酒R仔

變左韓國瑜

正想講屌走拜登揭後語

老鼠芬搭的

exact7ly
佢攤直兩腳一伸咁瞓都贏到開巷

諗住唔出聲選完過左海就神仙

少少事唔影響我登勝選

有邊個會估到大豆侵連任係靠踢爆人哋賣國醜聞，無視民調同賓州選票

大豆侵=狂人，呢個稱號真係冇改錯，又創造歷史

睇美國民調就知拜登訓係度都必勝啦

佢個敗家仔幫Trump助選

西媽媽真心唔要面

我屌你老母臭閪啦 哈哈哈哈哈哈

Agree 全世界準備學普通話啦

推 黃之鋒：泰國網民無法聯署，由奶茶聯盟接手聯署 - 分享自 LIHKG 討論區

其實冇中國病毒
Trump可以唔使靠踢爆
依家拜登仲衰過希婆電郵門

同佢個仔割席咪得

好似睇緊歴史故事咁，咁揭法容乜易揭到香港97前邊個做中美紅娘

彈劾師

呢啲花生真係好好食

無線完全無提

然後連燈班波台狗pr傻鳩日日係到推biden
屌家陣香港有得投美國選舉咩

你班侵粉識條鐵

我登心諗瞓住都贏 票都唔駛拉 咩問題都唔駛答 所以先用轉身走人呢招

冇番咁上下超然自信係絕對做唔到

上次選前trump 都差唔多係咁
結果都係贏
今次結果會唔會一模一樣

的確依家拜登仲衰過希婆電郵門

始終呢單嘢出自朱利安尼把口，Twitter同FBI又故意隱瞞，我諗除咗未經歷過911班大學左膠，應該無人會懷疑係fake news。

雖然大豆侵樣衰口臭鹹濕又翹屎，係人都想落佢面睇佢PK，但大家會吾會想睇佢PK而走去支持一個通俄聯共孌童賣國嘅總統候選人

其實朱利亞尼做市長果陣好地地
依家班左膠又玩人格謀殺

而家唯有越少人知越好

Will you shut up man

開始懷疑契媽係臥底

民主黨臥底
仲要幫Trump助選
同上次彈劾同一道理

人哋已經係公認既愛國者兼英雄咁滯
唔係強姦玩幼幼都無可能動搖佢個地位

契媽都係加速師

雖然殘體字 但我笑咗

october surprise

魯道夫·威廉·路易斯·「魯迪」·朱利安尼，KBE（英語：Rudolph William Louis "Rudy" Giuliani，1944年5月28日－）是美國律師、檢察官、商人及共和黨的美國政治人物，出身於紐約州。

朱利安尼是共和黨的溫和派。最初擔任聯邦檢察官，起訴了許多高知名度的犯罪集團首腦。他接著在1994年至2001年間擔任8年紐約市市長，於市長任內致力於降低犯罪率並改善城市生活的品質。在世界貿易中心遭受恐怖攻擊的九一一事件期間，擔任市長的朱利安尼以他突出的坐鎮領導能力而聞名全球[1]。使他被《時代》雜誌列為2001年的年度風雲人物[2]，並且從伊麗莎白二世女王獲得KBE勳銜[3]。在911事件中的指揮表現還使他獲得了「美國市長」的綽號[4]。

自從卸任紐約市長之職位後，朱利安尼還創建了相當成功的合夥證券顧問公司。在2007年1月，正式宣布角逐在2008年總統選舉中的共和黨提名，但在2008年1月30日宣布退出。

然後依家班左膠: 朱利安尼係極右

登登係咪好想即刻中武肺呢？中左星期五就唔洗俾侵問但因住條命仔

如果咁都俾佢贏到
美國人真係冇得救

根本奶支那就贏梗
係鬼理咩醜聞咩？

拜登 訓喺度都贏

mola mola

同支共溝通咁耐都學唔到人三成廢啦

佢唔算極右，佢屬於溫和右派，平衡理想主義和實際環境需要，尼克遜、大小布殊佢哋先係極右，列根就覺得算係溫和右派

你又知唔係有心

真的假不了，點兜都死

就算biden係中國人都會照投

淨計Twitter 都大撚鑊啦，
違背美國基本價值，左膠道德撚情何以堪！

應該唔同，上屆民調輸仲多，最後都係55開
美國民調有d奇

點解會諗起香港

鹿道立走得太前

電郵事件咪電郵事件囉。
電郵門事件

登:酒呀

我已經想像到每一條問題侵都會問如果人地俾錢你個仔，阿 Mr Big Guy 你會點做

唔識英文就唔好衝出嚟柒，唔講冇人覺得你啞㗎

小學畢業未

Gate
Watergate =水門事件

支那用法係少咁「事件」兩個字

Fake news 我登點會做啲咁既野

Shut up man
Will you shut up man

Twitter 上面D 打手少左好多

記得retweet 落tag

佢地懷疑緊人生

呢個情況好似之前唐唐同689咁

其實成件事都好明顯啦
佢個仔角色咪白手套囉，仲一大堆醜聞之類
係睇美國選民仲係咪盲目反侵照投啫

拜登咁撚樣都贏到嘅話
我即刻去學定普通話算啦

我知個門字係源自水門事件，
但而家啲人乜鳩政治事件都加個門字，on99

冇上電 唔敢亂講野

屌你老母
即係無十成都有九成真啦

傻仔同我講學歷？

啲左媒係咪真係以為沉默就壓得住件事
香港媒體十間有九間非藍即紅咪又係照爆反送中

因為呢單最初好似叫email gate

左膠唔膠就唔係左膠

醜到呢

鄧小平
美國個邊係咪克林頓

鹿道立

同2019維尼符一樣效果 五毛退散

只要一貼張FBI認證佐既電腦舖收據 啲左膠就即刻懷疑人生

縮得幾快

比佢贏咗侵都仲有兩個月全力搞9佢

到時做president又笠水

左膠表示全部都係假嘅

打矛波打撚到

咁多年黎都未試過有個咁多醜聞纏身既candidate但係冇media質佢

士大夫祖拜登

原來咁猛料

Hillary Clinton email controversy

A March 2, 2015 New York Times article broke the story that the Benghazi panel had discovered that Clinton exclusively used her own private email server rather than a government-issued one throughout her time as Secretary of State, and that her aides took no action to preserve emails sent or received from her personal accounts as required by law.[40][41][42] At that point, Clinton announced that she had asked the State Department to release her emails.[43] Some in the media labeled the controversy "emailgate."[44][45][46]

[44] Zurcher, Anthony (March 11, 2015). "Hillary Clinton's 'emailgate' diced and sliced". BBC News. Archived from the original on March 12, 2015.
[45] Eichenwald, Kurt (March 3, 2015). "Why Hillary Clinton's 'Emailgate' Is a Fake Scandal". Newsweek. Archived from the original on March 10, 2015.
[46] Hartmann, Margaret (August 21, 2015). "Could Hillary Clinton Face Criminal Charges Over Emailgate?". New York. Archived from the original on November 3, 2016.

連燈仔語文水平的確同支那賤畜無分別

咩學歷勁到-gate都唔識解啊

push

諗住咁樣過骨?

china joe

左膠: 就算真又點? 侵為選票先爆出黎 都係侵錯! 投拜燈!

deep state send 畀佢照讀

傻仔先去做拉票
燈仔訓係到都贏 驚閪